SWITCH 記憶卡問題

屋企搵到張好舊嘅micro卡 16gb class4諗住用嚟裝game 張卡會唔會推唔郁

唔會，不過咁細容量無意思, 買過張啦